會唔會搞多次美領 / 中聯辦？

除左機場
最有迴響都係呢兩度
會唔會搞多次？